鬧黑警就話一碌鳩打一船人，咁cold call狗呢?

有冇好嘅cold call狗?